First Aid 入黎，想幫忙

細佬有牌，除咗死出黎幫手之外，
啲裝備是咪自己準備先？
通常準備定幾多人份？
有冇邊樣要多啲？

指教下～
謝謝。

同問

推